放700D連18-55mm鏡

$2000
2014年買 有單 盒 spare電
好少用 新淨
有意留tg